輿論戰線

中學大學玩開辯論嘅巴絲，可以考慮組隊去城市論壇做台下發言，或 phone in各電台節目，打輿論戰。

利申：每次見到城市論壇啲「讀稿大媽」都要轉靜音，避免爆血管or打爆電視。

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

今日城市論壇真係多咗好多新面孔啊！